is250h 新車落地幾錢?

is250h 有無網紋鬼面罩?
見無乜2手盤

IS250h係你自製嘅?

sorry sorry
is300h

新車應該四十幾
(如果仲有貨... 因為啱啱大改款, 而家賣嘅上一代唔知仲存唔存在)

鬼面罩呢家嘢自己改啦

等新款啦不過唔知幾時到香港

香港無出h fsport?

舊年外國改完款，香港19代理又唔知幾耐先跟

好似香港真係無入is300h f sport
得is300有

可以入都廢事
而家無人買房車
新款如果賣到40萬不如買NX

你睇下Mazda3劈到21萬之後幾搶手
再睇下通街Model 3
就知唔係房車問題

一半一半啦
廿萬車要靚仔跟本無乜得揀，Mazda 3齋係抵嘅
但其實都係cx5賣最多
同ModelY未出啫

其實IS不嬲都有市場
係香港個代理垃圾啫

40幾萬買cvt

而且差唔多十年無轉款
所謂改款都係靜換個包圍
傻閪先買

Toyota Hybrid又唔係普通CVT咁淋嘅

eCVT 同 CVT 兩樣野黎嫁喎

IS300 好撚靚仔喎
不過上網睇講亞洲款入面果個SCREEN比鬼佬版細

買二手自己改

好少見有放 🥲

唔好心急
我之前都望咗2個月先買到部啱心水嘅is 250

Is好野
但而家好多水貨車

唔係個個都鍾意suv

新IS好似仲係用analog錶板
冇氣氛燈嗰啲

因為只係第N次facelift